有冇試過好嫌棄自己（放負慎入）

做錯事係吖件事好刻骨但係永遠唔記得下次去避免
一直重複重複咁做錯，做野唔顧後果
覺得自己好蠢好冇用好羞家
種罪惡感好重
。
Anyway 時代革命 光復香港

邊個無試過錯
好多時我哋都會做咗先, 重複咁又出事
覺得自己蠢係好事, 至少有個意識去反省先
而相信你覺得嘅帶住果種罪惡感, 亦都可以成為你其中一種動力
一齊努力好無

人就係咁 人就係唔完美 成日都錯完又錯 但咁又點 我哋都只能活一次 跟自己直覺行 對得住天地良心冇傷天害理就得

共勉之

人有高低 接受自己既不完美 去做一啲能力以內既事喇 咁會無咁大壓力

種罪惡感太大
尢其係每一日嘅生活好似為琴日贖罪咁
好冇意義
想快啲完左個輪迴

如果我既不完美係衝動唔諗後果我自己都接受唔到喇

共勉之

講真我真係好想死，但係唔想死左之後都比人恥笑垢病

起碼你而家知道覺得係蠢事，未算遲
係咩事令到你覺得自己好蠢同埋罪惡感好重呀?

做嘢唔諗後果已經夠過分已經覺得自己夠䘄
尤其是聽到其他人喺度催，自己就會開始唔理後果咁做，知錯難改

唔好諗自己點解咁蠢，應該諗吓下次點樣聰明d，每次進步少少，一點一滴，過一排再睇返就會覺得自己最醒係今次唔好急慢慢嚟，你可以比你想像得更好更精彩

最慘係當件事唔係淨係得你一個人果時，你做每一項決定都會比一去評論，但係自己又覺得每個人所言有理，祈求被百屌成材，但係俾人嫌棄幼稚

你對自身價值太低所以覺得每個人都所言有理，但自己就一無所知吧？唔係真㗎，只不過人係習慣記住自己唔好嘅事情，唔好比大腦呃咗你多d學習，分析，思考，令自己做人做事都有根有據唔係得個衝字問心無愧就夠，人生在世咩都比人評頭品足㗎啦，唔好太在意，加油！

多謝諫言，但係係屋企人前女友都咁講我可以點

有無試過客觀分析過佢地講嘅嘢？我相信佢地都係在乎你嘅人所以先會唔怕同你講心中所想，始終有時d嘢真係自己最當局者迷，雖然我唔知你發生咩事，但其實無嘢係絕對黑同白，唔需要全盤否定自己，亦唔好閉門造車拒其他人於千里，試吓柔合吓你同佢地嘅想法，睇吓有無中間/平均點，希望你會有所啓發